燒山：非洲蝗蟲唔會飛入中國

燒山好野~多謝燒山

非洲蝗蟲獲得指南針一個

回歸祖國大團圓

燒山好嘢！！！

蝗蟲世紀大和解

蝗蟲緬甸入雲南入唔到咩?
定係果頭有高山阻住?

個心定咗好撚多

燒山VS喜馬拉雅山